殺人犯定自殺者唔值得救？

隨機殺人犯係死者自衛時受傷導致肝臟壞死。
自殺者服藥過量導致肝衰竭。

兩個同時送院，嚴重程度相約。
但得一份肝應該救邊個？

殺人犯
自殺者

跟次序

成功率應該係自者高啲

決定放棄自己生命既人唔值得靠放棄另一個人(殺人犯)既生命去救

殺人犯死十次都嫌少啦 仲救佢？

一定唔會救自殺果個囉 自殺就唔好再浪費個肝搞到救少個人啦

2個都唔救

救殺人犯，跟住再判佢死刑

點解要救

2個都唔撚救就岩啦

有講過要救自殺果個？

醫生救人果時鬼知咁多背景資料,
諗得黎2個都死曬啦, 邊個早入場咪救邊個先

人地support緊你你就柒唔切

咁同時入呢

自殺者只係昏迷, 但殺人犯已經失緊血, 應該會處理左殺人犯先